{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6996357'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "건새우아욱국 끓이기 (with 아욱손질법)"
    },
    "text": "アオイの茎の部分は一部切り取り、薄い部分の茎は剥がしませんでした。 子供がいれば茎は取って葉だけ残して柔らかいアウククッを作ることができる。 アオイの葉は冷たい水でばたばたと叩くように洗ってこそ、渋みと苦み、粘性質がなくなります。 洗いながら大きな葉は手でちぎってあげました。 アオイを水で洗い流すと緑の水が出ますが、緑の水が出ないまで3、4回こすりながら洗ってください。 アオイの苦みと青臭みを抑え、柔らかいアオイになります。 茎の部分は手で割ってタンタンがするように押してくれました。 水気を必ず絞って準備してください。 干しエビ一握り2Tくらいは電子レンジで軽く回して臭みを取り除きました。 フライパンで軽く焼いていただいても結構です。 ミネラルウォーターにダシティーバッグと味噌コチュジャンを分量に合わせて入れてください。 コチュジャンを少し入れるとコクが出ます。 さっぱりしたものがよければ味噌を千切りにしてください。 干しエビを入れてください。 薄口醤油2Tも追加してください。 10分ほど強火で沸かした後、スープのティーバッグは取り除きました。 手入れしたアオイを入れてください。 アオイとスープ付きのぴったり2Lです。 中弱火でじっくり煮込んでください。 230分ほどもっと煮込みました。 足りない味付けは塩で補ってください。 今日もおいしく召し上がってください。 調理時間は60分以内です。 具材としては、アオイ、干しエビ、いわしだし、味噌、コチュジャン、薄口醤油、おろしにんにく、いわしの魚醤、唐辛子粉、塩が必要です。 完成した干しエビのアウクスープは温かくおいしく楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アオイの茎の部分を切り取ると、どんな料理に使えますか？",
            "answer": "アオイの茎の部分を取り除くと、柔らかいアウククッを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "アオイの葉を洗うと、どんな変化がありますか？",
            "answer": "アオイの葉を洗うと、渋みと苦み、粘性質がなくなります。"
        },
        {
            "question": "アオイを洗いながら大きな葉はどうしますか？",
            "answer": "洗いながら大きな葉は手でちぎってあげます。"
        },
        {
            "question": "アオイを水で洗い流すと何が出ますか？",
            "answer": "アオイを水で洗い流すと緑の水が出ます。"
        },
        {
            "question": "アオイの苦みと青臭みを抑えるためには、どうすれば良いですか？",
            "answer": "アオイの苦みと青臭みを抑えるためには、3、4回こすりながら洗ってください。"
        },
        {
            "question": "アオイの茎の部分はどのように扱いますか？",
            "answer": "アオイの茎の部分は手で割ってタンタンがするように押してください。"
        },
        {
            "question": "干しエビの臭みを取り除くためには、どうすれば良いですか？",
            "answer": "干しエビを電子レンジで軽く回して臭みを取り除くか、フライパンで軽く焼いてください。"
        },
        {
            "question": "スープの味付けに何を使いますか？",
            "answer": "ミネラルウォーターにダシティーバッグと味噌コチュジャンを入れ、薄口醤油も追加します。"
        },
        {
            "question": "アウクスープの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "アウクスープの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "アウクスープの具材として何が必要ですか？",
            "answer": "具材としては、アオイ、干しエビ、いわしだし、味噌、コチュジャン、薄口醤油、おろしにんにく、いわしの魚醤、唐辛子粉、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "完成した干しエビのアウクスープはどのように楽しめますか？",
            "answer": "完成した干しエビのアウクスープは温かくおいしく楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 453
    }
}